其實可以從一個人奶唔奶袋底發現人生意義

如果你奶 恭喜你已經克服倒世俗認為奶袋底係醜陋行為嘅眼光 你會領悟倒自己成功與否係靠自己而唔係世人嘅指指點點同意見。舉個例，你奶袋底可以令自己有更高嘅成就感，因為冇人奶而你奶會令你成為開辟新時代嘅人，拿破崙、愛迪生呢啲偉人都係靠自己而成為新世界嘅開拓者。
另一方面，奶袋底呢個行為由心理學黎講係可以判斷你對自己乾旱而圓潤嘅春袋究竟有冇信心，從而可以留意你究竟有冇能耐去實踐抱負。
所以只要你奶袋底，下一個成功嘅人就係你。